啲人話新加坡好獨裁

新加坡有部分人都支持建制
但香港有人支持暴政

香港人繼續食林鄭d屄屎啦

新加坡
攬曬d野黎做既groupmate 唔洗其他人操心 份assignment出到黎拎a

香港
係咁hea做 但唔會聽其他人意見既groupmate 份野出到黎拎f

因為新加坡政府政策做得好
點同香港比？